====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alors nous sommes partis au Sri Lanka à la découverte de Geoffrey Bawa , architecte que la France ignore superbement et dont les revues d ' architecture n ' ont pas voulu entendre parler à mon retour alors qu ' il est un des héros nationaux de son pays .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

